有無平台可以記低 貼建制海報既商戶為藍店？

發現屋企樓下有幾間都係咁

淨係見佢貼就唔好去幫襯未得囉，直頭係等如藍絲優質標籤